試當真唔表態 仲唔係藍

借個位宣傳下活動：

快d入黎平安夜活動頻道!!!!!!

豪哥

豪哥分身你好

豪哥你又開post玩鳩我哋啦

腎仔買多幾個連登AC

豪哥字

我唔係豪哥

樓主分化得唔夠 唔夠亂

愈亂愈好

我係豪哥女友

是旦啦

豪哥真係好唔得閒,搞唔掂就叫腎仔幫下手啦

上面全部都係腎仔

樓主唔係豪哥?
唔通係阿修?

左手定右手出post